真係唔好轉發 好大獲！！！！！！！！！！

北區有市民自發送自助餐支持警隊

真係唔好轉發！影到樣，怕起底！叫啲朋友唔好再sd 唔該晒！

快d del post
手足潛入得咁辛苦 影晒班呀蛇大頭
而家真係ip都唔係check就搵到佢出黎
好人一生平安

好多二噁英